覺唔覺d人係ig幫人賣廣告好惡心

重點係講到自己買，自己發現，扮唔係收錢賣廣告，扮唔係廣告商送咁 好惡心

咩新假期果d講到自己發現，行過路過一間隱世食店 廣告就廣告la

啱啊
扮又扮得唔似

隱世超邪惡芝士紫薯抹茶熱狗大發現

唔明點解啲所謂嘅ig女神都可以咁
又唔係好出名 點解會有公司俾錢佢賣廣告

咪係 ruby

留名

有d中學生都有dw送錶 得個幾百like